Hij vroeg hoe ver Netherfield was van Meryton; en, na ontvangst van haar antwoord, gevraagd in een aarzelende manier hoe lang meneer Darcy daar was gebleven.
"Ongeveer een maand," zei Elizabeth; en dan, onwillig om het onderwerp te laten drop, voegde toe: "Hij is een man van zeer groot bezit in Derbyshire, ik Begrepen?
"Ja," antwoordde meneer Wickham; "Zijn landgoed is er een nobele.
Een duidelijk tienduizend per jaar.
Je zou geen persoon meer kunnen hebben ontmoet in staat om u bepaalde informatie over dat hoofd te geven dan mijzelf, voor Ik ben op een bepaalde manier verbonden geweest met zijn familie van mijn kinderschoenen.” Elizabeth kon niet anders dan verbaasd kijken.
